港大今日正式正名為中国人民大学香港分校

党委书记 李国章

HKU應該改名叫習近平新時代中國特色社會主義思想大學
中文大學變蘇文大學
科技大學變科普大學

XianggangU

樓主on9?
香港間間都係紅校黎啦，講埋其他既名ok?

科大 = 中國科技大學
理大 = 北京理工大學
中大 = 中央民族大學
嶺南 = 中山大學
教大 = 北京師範大學
恒大 = 上海財經大學

腥港大學